[歌]宇宙黎至黃金比例 大自然係萬物一體

宇宙萬物仍然有好多未知等人類探索 面對大自然 心存感敬畏同感恩之心